{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa sn√§kke, mis kasvavad maa sees"},{"text":"Olen suurim loom, kes elab maal"},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Armastan p√§ikeselistes kohtades uinakut teha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"naudin stringiga m√§ngimist"},{"text":"Armastan juua piima"},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa terakesi."},{"text":"Mu beebid kooruvad munadest."},{"text":"Olen lind, kes armastab vett."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen Maa k√µrgeim imetaja!"},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsiapuude lehti"},{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on kott. Mulle meeldib s√º√ºa eukal√ºptilehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Kannan oma last kotis."},{"text":"Ma olen marupiaal, et humal."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen tuntud oma mustvalgete triipude poolest. N√§en v√§lja nagu hobune, aga teistsugune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed, nagu s√µrmej√§lg!"},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen seotud hobustega."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen k√µva m√∂irgamisega suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on v√§ga suur teravate hammastega suu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roomaja, kes suudab muuta v√§rve, et sulanduda oma √ºmbrusega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga pikk keel putukate p√º√ºdmiseks."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."},{"text":"Olen tuntud nahav√§rvi muutmise poolest."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suurep√§rase kuulmise ja suurte silmadega √∂ine lind. Ma √µ√µtsun! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tarkuse s√ºmbol"},{"text":"P√§eval magan ja √∂√∂siti jahti pean."},{"text":"S√∂√∂n n√§rilisi ja teisi v√§ikeloomi"}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen kohev ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga midagi ehitada."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti talvel."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning tulen p√§eva jooksul v√§lja. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taevas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚ñ´ Annan kuumuse √§ra."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma tulen tilkades alla, vahel raskelt, vahel kergelt. Ilma minuta sureksid taimed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Mina olen vesi."},{"text":"T√§idan j√µgesid ja j√§rvi."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen tugev ja v√µin puid maha puhuda. V√µin olla ka leebe ja panna lohed lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigutan lehti."},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Ô∏è Vahel v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja pundunud ning h√µljun taevas. Vahel n√§en v√§lja nagu loomad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Blokeerin p√§ikest."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Pilved","isCorrect":true},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Kolisen ja nurisen taevas ja siis ilmub valguss√§hvatus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb sageli vihm."},{"text":"Ô∏è Olen hirmus ja vali."},{"text":"P√ºsi minu ajal sees."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen segu j√§√§st ja vihmast, p√µrkab maast lahti. Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud."},{"text":"Ma ei ole lumi."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega keerlev torm. Mina moodustun soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Rannaalad tuleb minu jaoks ette valmistada."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis moodustub siis, kui p√§ikesevalgus paistab l√§bi vihmapiiskade. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun peale vihma."},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Halo","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Aurora","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikk v√§ga v√§hese saju periood, mist√µttu maa kuivab ja taimed surevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin tekitada n√§ljah√§da."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin viia metsatulekahjudeni."},{"text":"Vett on minu ajal v√§he."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}